被瑞典冷處理 支那大使館再籲：快點道歉

中國曾姓男子一家三口，上月1日在瑞典首都斯德哥爾摩，大鬧青年旅館，為了反擊中國遊客的惡行及北京政府盲目護短，瑞典電視台（SVT）的脫口秀《瑞典新聞》上月21日「刻意」播出一段宣導短片，提醒中國遊客別在瑞典隨地大便、別把瑞典的狗當成食物。結果節目播出後，再度令中國政府抓狂。事隔近一個月，等不到道歉的中國駐瑞典大使館周日（14日）再度發出聲明，要求瑞典電視台盡快向中國及全體中國人民道歉。

瑞典電視台的「宣導」影片播出後，中國駐瑞典大使館認定，內容有侮辱成份，加上「節目使用的中國地圖，沒有台灣」，而多次要求瑞典政府及瑞典電視台道歉，但到始終被冷處理。瑞典外交部、瑞典政府法務辦公室甚至直言：「這是瑞典的言論自由」。

嚥不下這口氣的中國駐瑞典大使館，周日再度於官網發聲明，指出「我們注意到瑞典政府法務辦公室就瑞典電視台辱中節目的表態。相關表態掩蓋不了瑞典電視台辱中節目的種族主義本質，所標榜的言論自由決不能成為種族主義的遮羞布，決不能被用作損害他國主權與尊嚴的借口。我們再次強烈敦促瑞典電視台及相關節目組正視自身的嚴重錯誤，誠懇向中國和全體中國人民道歉，不要再護短護醜，不要指望蒙混過關。」

上月1日，中國曾姓男子一家三口因為預定房間時弄錯日期，又試圖讓曾妻假扮成「路上撿到的學生妹」蒙混入住人數，被旅館揭發後，「見笑轉生氣」當場大鬧。雖然曝光的種種證據，都顯示是曾男一家在假摔、亂喊「警察殺人」，但中國外交部迄今仍一口咬定，曾男一家遭到瑞典警方不人道對待。

事實上，中國人愛隨地大小便，早已不算國際「新聞」。上月一名中國男子，就因為在非洲迦納的一處花園隨地大便，而被當地民眾包圍，要求鏟走自己的屎。當時民眾不清楚中國的「國情」，還怒問大便男：「是否敢在自己國家隨地大便」。而在中國，從中國的地鐵車廂到上海迪士尼樂園，也都曾遭到「屎攻」。為了抑止中國到處便溺的惡行，中國政府自去年起力推「廁所革命」，規劃在2020年底前於全中國新建、改建或擴建6.4萬座公廁，來推廣「上廁所」的文化。

上月一名中國男子，就因為在非洲迦納的一處花園隨地大便，而被當地民眾包圍，要求鏟走自己的屎。當時民眾不清楚中國的「國情」，還怒問大便男：「是否敢在自己國家隨地大便」。

力架都文明過中國人

算把啦支那
人地隔咁撚遠怕你有牙咩
你估北韓呀

規劃在2020年底前於全中國新建、改建或擴建6.4萬座公廁，來推廣「上廁所」的文化

2020年仲要人教先識去廁所

狗係要教嘅

文明古國

係唔理你呀，吹呀？

知唔知自己幾神憎鬼厭

咩冷處理
人哋直頭不予理會啦

瑞典：行開喇屌你老母

好撚心啦
俾美國玩到半死就收下皮啦
又唔撚係叻過人
仲要自己人民唔啱在先
真係有乜野國家就有乜野人民

瑞典人都忍撚得你班支那狗耐

有種就去美國trump酒店門口枸

以為自己大枝野

人地先唔信「無左中國瑞典食得屎」呢句
算把啦你班中國人

公道講句，毛魔已經殺曬中國識字果班

被人無視

冷處理？急凍豬？
寫文條友

無視 忽略 咁多字可以用

宜家人哋話全世界都係你隻臭閪中國嘅
你班賤種中國人重敢不滿？
即係想迫全世界落多次你面先開心?

有冇熱處理

無同你貿易

洗撚驚你

得返文革啲弱智紅衛兵後代

唔駛錢唔駛幾日就屎坑大爆炸
要收錢就無人用
無公德心整公共設施

同埋班農民

係成個公廁都係屎

地球圍住個中國轉咩on99

而家好多傳媒都好鍾意用冷處理呢啲語意不清既支那話,將人當貨物咁"處理"根本係反人性,不如叫"料理"啦.明明有冷待,怠慢,漠視,無視,忽視唔用.

貪曬啲錢，是但起左幾千座儲糞式矛廁，幾個月後有一半爆炸，要上面再科水起過

整個沙池比佢地屙咪算囉

政治任務黎
慢慢同化語言

根本可以用粵語「闊佬懶理」

文革殺剩既未必係文盲，但生存到 既一定係最不擇手段，同埋最識投機奉承果班

仲衝出黎柒
係要繼續俾人撚先安樂

我諗起之前有人講過，1984個啲反烏托邦嘅文學作品係等我哋反思獨裁政權嘅可怕，但係中共係直接攞佢哋啲統治手法黎用

大規模閹割

越多呢d事就好
要全地球都知道支那係幾咁唔文明

推到成個北歐都知

你nome扮瑞典 支那洗唔洗道歉呢又？

6.4萬間公廁？
每個城市平均分到幾間

睇完個內文先get到冷處理係乜鳩

點解大陸咁鍾意創造啲咁辭不達意嘅詞語？

執撚柒左佢啦呢個垃圾國家

原來瑞典人淥麵都識得過冷河

唔順呀，射支導彈過嚟囉屌你老母

加上「節目使用的中國地圖，沒有台灣」

Sorry for what? Our daddy taught us not to be ashamed of our dicks, especially since they're such a good size and all.

人地唔道歉你吹鳩佢漲

正常人類都唔會隨地大小二便

唔好侮辱狗

堂堂大國口交部成個怨婦咁做乜鳩

規劃在2020年底前於全中國新建、改建或擴建6.4萬座公廁，來推廣「上廁所」的文化。
連去廁所都要推廣, 仲係文化黎
唔話你地生蕃仲有咩可以形容你地

犯我中華者 雖遠必口沫

佢地明顯認為全宇宙都係支那嘅

響中國人城市化過程中
冇經歷過黑死病教育
會周街屙都好正常

中國廁所2020

肯定冇其他國家針對啦

淬火

又係你呢D撚屌用狗黎形容佢地

影衰曬D狗

我們注意到。。。
劉小麗。。。自決

證明dq係蝗共寫的。

自己都知人民2020都唔曉去廁所。
仲叫人道歉

冷你老母處理咩
啲蚑共中文語意不清又難聽
奶蚑傳媒我屌你老母

支持kina出兵瑞典打班ikea

人地就係知班支狗得個叫字

人地唔撚識你呀支那
企撚開啦屌你老母

本身d人都唔記得，多謝提醒
等世界大同認清支那人嘅獸行

啱喇中共口交部出嚟柒多兩鑊啦，等全世界都知支那死淨把口，連瑞典都唔夠膽打，等侵侵快啲郁手做野

美軍來了我帶路

咪係，本身個國家同支那少來往，冇左都仲可以生存

你估人地係一帶一路堆垃圾國家咩

一帶一路堆國家參與完負責負到想破產

全世界最唔撚識中文嘅就係中國

睇親d支那文都好似睇緊另一種語言咁

記者影住呀唔好講粗口啦

真係劣幣驅逐良幣
公司係中資，上面d員工用詞成日睇唔明

寧願聽順德話或者台山話
垃圾共產中文

識唔識中文架，乜撚野冷處理/熱處理，你舊鐵黎架

支那人淨係識睇住黎恰，國與國間唔係平等既，對對住美國又敢唔敢叫佢道歉？

支那慘被撚狗

瑞典唔撚理佢

瑞典唔係會食狗架咩

道你老母呀支那

一句種族歧視收佢皮啦，冷咩處理

但個厠所革命on9

改建有d地方已做出黎
裝到西化金碧輝煌
洗手處有梳化有4x吋lcd

心諗

「路上撿到的學生妹」

一諗起2047後要同依個咁低能既國家合併就想死

人地圍X著啲支黎小，迫佢地鏟屎走
香港當年做緊啲咩？

瑞典政府：「Noted.」

Noted.

From Sweden

收皮啦支那狗

中國人真係麻撚煩煩
又搞人地國家
你估到到好似香港咁任你撚咩 😂😂

求人道歉乜野玩法

非洲係窮，但好多地方都比西方人殖民過
去廁所呢d應該好耐之前就跟西方人學過

問題係明知瑞典北歐國家唔撚驚中國都仲妄想人地會道歉

依家個領導都係讀過小學咋, D人民唔識去廁所好正常啦

人無恥 則無敵 有錯都屌左人先 屌到自己都唔覺得自己有問題 厲害了我的國
香港啲高官都越黎越似呢種風格

俾人踢爆自己支那公民柒咗仲唔縮翻入刁近平個屎忽窿入面
仲出嚟咬住唔放
又想玩民族主義轉移國內不滿情緒

人地北歐童話好地地你蝗走去搞破壞

冷處理係硬譯英文Cold Treatment而來
意思係將金屬加熱之後
再放入低溫環境降溫
係科學用詞嚟
中共好鍾意將一啲科學或數學用嘅英文
硬譯做中文之後
再改埋意思亂用
中共本身係超級崇洋
所以創作中文用詞都係奉英文為尊

夠膽米抵制中國 IKEA囉
中國 IKEA 7成貨物都係MADE IN CHINA

快點道歉我 !